英文 relative clause question

the entrance requirement of the physical work career is relatively lower than those of professional courses to which only a few people, who pay countless efforts and times, are admitted.

唔知幾時用 to which / on which / at which

to係因為admitted to
個to純粹搬咗去前面

句野係我作嫁
我就係唔知岩唔岩

累贅，但就咁睇係啱

點改先精確的

I go to school by bus

謝幫推

u f6? 你自己拆唔拆到？

你依係唔係婢視我？

the entrance requirement of the physical work career is relatively lower than that of professional courses to which only a few people, who pay countless efforts and times to get enrolled in, are admitted.

呢句係我自己作嫁
我識拆
想知點可以再精確的

多謝你就叫鄙視你
問你攞tips 姐係打劫你

睇個CLAUSE後面跟咩NOUN,而去用返相應嘅PREPO
明就明, 唔明就收皮
完.

enroll 同 admit 咁相似
咁改仲累贅喎

咩叫physical work career? 體力勞動既工作？搞清楚career同job既分別
同埋to which前面應該要加個逗號，因為which...呢個clause唔係define緊professional course

明
你知唔知有冇例外

sor 睇錯野。可以分返兩句。

體力勞動 manual work

答緊樓主問題ONLY
樓主個句如果要句, 要砍掉重練

改*

噢 我發現我覆錯左 本身想覆樓主

good 學到野

有冇好建議

唔係define 緊咩,

clause 個句係咁喎
only a few people are admitted to professional courses.

the entrance requirement of [the physical work career] is relatively lower than [those of professional courses] to which only a few people, who pay countless efforts and times, are admitted.

你諗清楚你粉紅色個CLAUSE 係RELATIVE緊紅色定橙色